大家點睇離別

唔好喊 聽下慢歌先啦

巴打！

心知道可能呢一世都唔會再見到對方

攬攬辛苦啦絲打

攬攬

拎得起，放得低

離別是另一個的開始。

所以我好鐘意識人但同時又好驚識人.
好驚有一日大家交咗心但因為地理限制而要分開...
我而家同男朋友就係咁
分隔異地咗好耐

放得低咁叻

你啱 唉

辛苦啦絲打
地理限制真係好痛苦

諗深一層 原來我哋都未一齊過

做咩

這年紀不必太傷悲

對嗎

有十萬個想搵返佢嘅理由 但就係冇咗搵佢嘅身份

嗯